\documentclass{article}

\title{English Test}
\date{May 10, 2020}
\author{Examiner: Srikanth Pendem}

\begin{document}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\maketitle
\newpage
\noindent \textbf{Please correct the words by appropriate use of capital and small letters}\\
\noindent \textbf{\textit{Porfavor corrige las palabras apropiadas con el uso de mayúsculas y minúsculas}}

\begin{enumerate}
\item srikanth
\item Mountain \textit{(monta\^na)}
\item snow \textit{(nieve)}
\item La paz
\item M\'exico
\item Dog \textit{(Perro)}
\item movie \textit{(pel\'icula)}
\item Ocean \textit{(Oceano)}
\item mary \textit{(mary)}
\item pil \textit{(pil empresa)}
\item A\^nez 
\end{enumerate}


\noindent \textbf{Please assign appropriate articles to the words given}\\
\noindent \textbf{\textit{Porfavor use los artículos apropiadas}}

\begin{enumerate}
\item shirts (\textit{camisa}) 
\item year (\textit{a\^no}) 
\item Sun (\textit{Sol}) 
\item eye(\textit{ojo}) 
\item house (\textit{casa}) 
\item horses (\textit{caballos}) 
\item floor (\textit{piso}) 
\item seas (\textit{mares}) 
\item army (\textit{militar}) 
\item Iguana (\textit{Iguana}) 
\item viens (\textit{venas}) 
\end{enumerate}

\newpage

\noindent \textbf{Please write the occupations for the verbs below}\\
\noindent \textbf{\textit{Porfavor adivina las ocupaciones a los verbos}}

\begin{enumerate}
\item write (\textit{escribir}) 
\item examine (\textit{examina}) 
\item blow (\textit{soplar}) 
\item sing(\textit{cantar}) 
\item run (\textit{correr}) 
\item walk (\textit{caminar}) 
\item dress (\textit{vestir}) 
\item swim (\textit{nadar}) 
\item drive (\textit{conducir}) 
\item music (\textit{m\'usica}) 
\item teach (\textit{ense\^nar}) 
\end{enumerate}

\noindent \textbf{Translate and Answer Negatives/ Affirmatives}\\
\noindent \textbf{\textit{Traduce y responde a los negativos/afirmativos}}\\\\
\noindent Ejemplo: Estas en Estados Unidos?(\textit{responde afirmativo con S\'i o No})\\
\noindent R \quad \quad \quad : Yes, I am in United States \\
\begin{itemize}
\item[1.] No soy un cantante (\textit{responde afirmativo con S\'i o No})
\item[R:]
\item[2.] T\'u eres un escritor (\textit{responde negativo con S\'i o No})
\item[R:] 
\item[3.] No somos conductores (\textit{responde afirmativo con S\'i o No})
\item[R:]
\item[4.] No son buenos (\textit{responde negativo con S\'i o No})
\item[R:]
\item[5.] somos malos (\textit{responde negativo con S\'i o No})
\item[R:]
\item[6.] Ella es una caminante (\textit{responde afirmativo con S\'i o No})
\item[R:]
\item[7.] \'El no es un vestidor (\textit{responde negativo con S\'i o No})
\item[R:]
\end{itemize}

\noindent \textbf{Translate below spanish sentences}\\
\noindent \textbf{\textit{Traduce las oraciones en Ingl\'es}}\\\\

\begin{itemize}
\item[1.] \'El es un doctor escribir, pracica
\item[R:]
\item[2.] Ella es una estudiante, compa\^nera de clase
\item[R:] 
\item[3.] Tu puedes cantar , leer una bancaria
\item[R:]
\item[4.] Qu\'e haces docente, C\'omo est\'as? negativo?
\item[R:]
\item[5.] Eres Srikanth?
\item[R:]
\item[6.] \'El es un conductor conductor
\item[R:]
\item[7.] Ella es una bancaria?(\textit{responde negativo con S\'i o No})
\item[R:]
\item[7.] Somos cantantes.
\item[R:]
\item[7.] Somos cantantes?(\textit{responde afirmativo con S\'i o No})
\item[R:]
\end{itemize}

\newpage
\noindent \textbf{Please translate the below text into Spanish}\\
\noindent \textbf{Porfavor traduce este texto en Ingl\'es}\\\\
\noindent Hello Len, I am great. Its please to meet you. How are you? I am so-so.
How's everything tomorrwo? Later, too take care! Please response meet the pair work.\\
R: 
\end{document}
